本人在此預祝無線新聞駐武漢記者

本人在此預祝無線新聞駐武漢記者不得回港及柒上武漢肺炎，亦祝福其他各台記者一切平安

出左殯?

Diu 你呢張相 笑嶋死
沒事兒 我信黨

封城！封城！封城！
Tvb死全家，啪啪，tvb死全家，啪啪！

大家俾啲祝福tvb記者

唔好害埋隔離台記者